女仔要學識小抱怨

男朋友遲到我唔可以嬲
男朋友要你企係街吹風等一粒鐘你要學識忍耐

男朋友好愛你
你唔可以因爲小小事發脾氣
我要成為101分女朋友

純粹想發洩下
我係街等男朋友既心情

知就好

我知咖 所以無發佢脾氣呀

唔係忍呀分手啦

我愛佢呀

跟我啦傻豬

其實樓主就係怨緊 敢怒不敢言 廢

叫左你同我出黎
係都要痴實條仔